［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230 (5)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

等預告

最好睇的野

lm

一集一個 post

好睇

等左成日

3集5個post

下集好睇

anson kong

咁都有5個算係咁

冇時間鳩我地

睇預告送劇集

套劇有冇解釋mk仔點解一開始 襲擊個大陸妹

wingto!!!!!

睇郊遊遊了

鳩痕掛

VIUTV預告剪得好睇咋

無

好心莊惠咪咁自大啦

就嚟變流浮山刀手

中女文頌嫻 定 嫩口大陸妹?

到打J時間啦

好似冇

真係好睇

True

留個名, 再過去隔離行山

佢學校班8婆搵人搞佢掛

學校女同學搞出黎的

打劫鳳姐

好興奮呀！

有冇人覺得首主體曲幾好聽？

近接戰係咁架啦
唯快不破

阿談成日一嚟就起鋼
最撚憎呢種人 溝通唔到

剪預告嗰班人不如去剪劇....

應該係得罪人
ref. : 第二集佢喺學校門前等老母

俾個mk妹烚？

伏線黎 追到結局就知

應該都係嗰啲學校得罪女同學
比人約去私了

好聽啊

預告又係剪到聽日個集好好睇

因為大陸婆冇一個係好人！！！

viutv始終預告最好睇

因為太淫賤

可能似以前棠哥
所以棠哥想幫佢

推隔離post先

同意

如果真人都係咁就
好彩唔係

剪劇嗰班剪到奇奇怪怪

睇佢俾人打到七個一皮好過癮

Kathy仔世界第一

出哂名

應該得罪左mk妹，mk妹叫mk仔搞下佢

好想skip支那妹搞棠哥呢條線

聽日又拖一集，星期五10：27 打第1rd輸
下星期一 反敗為勝

劇情尚算正常 但剪到一忽忽 可惜

長頭髮ok

好似話有床戲

張張唔同樣

我想睇 ak 同談感情綫多啲

雞味濃

上集學校門口，後面兩個肥西捕住佢有冇報串

佢個fd養埋佢食住 都俾佢嫌餐蛋麵無營養

咁撚癲

我屌

長髮look好屈機喎

靚女排行

善善》文女（後生10年）〉大6妹》女主

好撚正

支那妹收佢皮

認真咩

床上打掃戲咋啩

長髮好正

唔L係呀

想睇武田大師兄溝kathy仔

睇佢回憶果PART 反而幾好睇同緊張

短髮靚好多

Sam sam

又係時間過膠油post 屌導演mike

回憶出晒兩個日本人 最重皮可能呢集

其實我想知魔娑斗D戲份係咪已經完左

突然鍾意咗人

新po再推推

《打天下》主題曲 - 《千億個或許》
作曲：江𤒹生
填詞：Oscar
編曲：Hilson.C@Take a Break Music
主唱：江𤒹生 aka 打天下嘅關志浩

主題曲遲啲會有mv
Source from AK fc @ansonkeverything

支那妹咁撚誇張, 扮撞到, 第一次
平時一定得罪其他女仔

WTF

依家推多啲 廢事聽日嗰集唔爆

ak 似對談有嘢

勁豆雞

aggar

聽日大家記得推爆 post

有時睇又麻麻地，有時睇又幾能得

第二集班八婆以為佢投訴

鬥雞眼？

share去fb啲地區谷好過

完全收貨啦，打足兩場無揸流攤

睇劇照有一腳好型

佢流派同師傅應該有牙齒印啦
應該仲有登場機會

棠哥識食

因為舊相黎 佢寫21歲

就係奇怪囉
見到男人婆喊由憐生愛

今集回憶多無咁好睇
大師兄咩事發佬皮仲未解
棠哥20年前後一樣咁老

似係

我都唔知佢憑咩咁寸
有書又唔讀話要追理想
離家出走要人包食包住
有機會去教人又發脾氣
我係佢師父都激返生

棠哥咁敦厚 點解話阿談似佢

唔出奇

咁閪我都想打埋一份

可能係
應該好貴

今集有樣嘢未解：點解大師兄當初要同馬打？

係咪得我一個想畀佢打

有機會去東京奧運 / 去英國讀書
前者一生人可能得一次機會，後者有錢就得
咁都唔識揀？lol

然後餐蛋麵個point係其實善善唔理解莊惠，但你見莊惠無話唔食，而係係到揀d菜黎食。咁明唔明

應該平時蝦開佢

棠哥話同魔裟斗打 代價係裂咗肋骨

咁都有得理解 事實係兜麵湯都索嗮 求其食幾淡扮

想問官網幾時upload下一集？啱啱睇完頭兩集

update咗了

即睇

聽日睇番

ak 唱得幾好聽

咁激...

d歌詞好怪

專心唱歌咪幾好

呀談排到咁低

新post 點可以冇呢張

快點踢鳩我吧

談善言笑個陣好靚

後面kathy 仔是亮點

唔會又係缺乏父愛所以有戀父癖呢啲劇情呱

嘩屌

第一集3年前個look我覺得似楊恭如

btw viuTV 真係有 mon post
片尾句歌詞改返啱
愛你 viuTV

大陸妹情節個老豆訓醒就喜劇返
希望可以還原返廢老中港婚姻果種家座問題
如果大陸妹溝正哥
可以真實還原大陸人性格但會毁左成套野

牙談點都好過支那妹啦

講左 張建聲 做乜無啦啦 打歐錦棠 未

好似未

好多人不明寸止空手道 vs 全接觸空手道

可參考這文，雖然英文
但我覺得公道

至於中文，武備誌都ok，入面有埋片

寸止

全接觸

利申：空手+泰拳撚

未

善善好正，留名j

張建聲點解成日做奸角咁

配角唔少野
極真會館四眼仔師兄

富德拳王韓焯堅

個個都打得

因為真係正真係佢發揮

其實有個師妹存在應該都係為爭女

打得有撚用咩
依家拍戲要拍得好 故事好
如果唔係只係打飛機
吸引唔到其他無認識的人
所以mk仔路線係好睇加正路
下下回憶黑帶大對決
我去睇李小龍唔好？

姊弟戀

再唔係男男
知道阿棠鐘意師妹，因愛成恨

維基好似有人劇透
可以去睇睇

唔好係度劇透啊

你咁講係唔會令我去睇劇透㗎

加埋請到倉田保昭、魔裟斗真心驚喜，
你出得錢請，都要香港同日本武道家肯。
棠哥啲金句令人尊敬所有武者

香港電影通常透過請出名武術家
做奸角
同時膠化

葉問 泰臣 tony jaa
9龍不敗 Silva

去帶出主角有幾勁

呢套真心好睇
起碼魔裟斗無被膠化

終於補返琴晚嗰集
沖繩嗰部份好睇 我覺得鐵炮英二未必係大師兄嘅人 可能真係沖繩人特別鍾意練空手道&指點人
大師兄同馬剛正嘅衝突未解好正常 依家先第三集 鋪多啲伏筆同張力 之後慢慢解
食麵嗰幕 善善背脊起角 係咪貼身個mic嚟
起初大陸妹(sor真係記唔到佢角色名)喺公園伏馬剛正嗰陣 畫面朦朦地 有一刻諗住係莊惠搵馬剛正想學全接觸
但後尾飲咖啡嘅套路真係頂唔緊 睇到好尷

整體琴晚嗰集撇除大陸妹部份我收貨
同埋想問邊到有得睇預告？

片尾曲
幾熱血
聽的時候好有
攤出愛火花個種感覺

我覺得個訪問好有心，主持人表現唔錯，成個訪問睇得舒服

明明大陸妹係俾人打果個係受害人，點解都要警司警戒一齊玩空手道，算唔算黑警濫捕！

一腳踢死你

想知劇組可以點解話

棠哥係韓焯堅師兄黎

個大陸妹咁撚老扮學生妹會唔會太過份呀

有full version所以貼新link

《打天下》主題曲
《千億個或許》完整版
作曲：江𤒹生
填詞：Oscar
編曲：Hilson.C@Take a Break Music
主唱：江𤒹生 aka 打天下嘅關志浩

主題曲遲啲會有mv
Source from AK fc @ansonkeverything

黑警不嬲告晒兩邊

佢拍劇感覺有一陣鳩鳩地嘅味道
但跳舞唱歌嗰陣型好多呢個seting 我寧願俾alton 呢d行搞笑嘅人去做

佢地多年前一齊去沖繩的節目好睇

個時大隻堅都未打泰拳比賽

空手道係武道
佢招式好雜吸納多家技術
以我所知比賽取其精髓一擊必殺
所以點解攞分就會停
而傳統空手道嘅人通常都比較大份
因為的確符合真實格鬥
第二集講磅數已經講咗重點

另外香港空手道的確如劇中所說咁黑暗
冇記錯舊年已經有新聞講香港空手道協會徇私
好似話比國際空手道罰

其實空手道仲有套拳都好出名
但係呢套野唔知會唔會拍埋

仆街原來女主唔係蔣祖曼我睇完第3集一直以為係，連把聲都似，直到追到post2先知兩個人

黑警做嘢唔使你教

想睇多d打戲

蔣靚過談
談個樣有啲厭世feel

之前個套詭探 蔣樣都好厭世

鉄炮個名我覺得已經好膠

幾好啊有d反差萌

厭世得過陳漢娜

高級怡同陳邊個贏

hanna

梗係高級怡啦 人地個名都冇個「怡」字 根本冇級

押忍

開始啦

開波

埋位

如果耍套拳一定要玩三戰
例牌比師父打肚

推

搵忍

首主題曲好有亞視 feel

唔係呀 算係幾好聽

聽到開頭個呀！！！！！

就想駁死黑警落去

大劣妹

終於肯交代啦

今集好睇

又唔做嘢 又唔讀書

似港台劇喎

出水

大陸妹

大陸妹嗰間band 3嚟？

啲伏線勁到

唔奇

好能有心計

棠哥要屌大陸妹

好似睇緊朱晨麗拍劇

埋左唔少

基本
新落嚟英文唔得入唔到好學校

因為我成日幻想我同老師你係道場搞野

想大大力屌死條大陸妹

送上門

呢件大陸妹
現實 實比人中出即飛再唱衰佢

會搵人打你咁簡單？

成人情節係幫佢開苞

大劣妹仲要叫小穴

新移民既作用就係咁？

小穴

港女西面
支那妹姣閪

好寫實

唔比佢講野IS OK

個大陸妹令到套劇好港台

應該係搵到老豆嘅感覺

厭世談好煩

衰過morning朱

有啲Joman feel

係，半個鐘一集個啲

談B

支那妹幾靚

入黎幫幫手出火

morning朱d鄉音無咁勁

大陸妹條線好難頂.....

唔講以為佢比仔飛

係咪聽左好耐大陸妹講野 連阿談講野都咁大陸口音既？

粒電想借喻啲咩

佢扮喳下嘛

啲劇情推進, 情節舖排真係有啲..

自尊心極重既女人，真係好難頂

dunno 佢 do what

港女式懶有深度既叫春文

比喻佢自己

支那妹喺無心法師多唔多戲份

迴光反照

係咪講緊佢自己?

大陸妹有冇ig ??

Sor9 我以為呢度既莊惠有語言障礙

鐵沙掌

港女嘛

大陸妹有啲波路

一技必殺其實得極真可以展示到

寸止，真係運動黎，完全唔打得

有微信抖音

搓大啲

搓咩麵團
搓下搓下搓其他野

你同啲米有仇咩

笑死 老母問係咪蔣祖曼

大陸妹搓麵團，棠哥搓佢

係有啲似嘅

個老竇跟踪個女？

鬼父又黎

想呃埋間鋪

一個徒弟當員工咁用 咩都賺哂

屌，請來做part time 唔撚得

麵包舖係邊取景

好撚嘔心

老師大力D

貨車司機實係娶大陸人
全部都係吳三桂

個大陸妹搓野都有少少淫味

我都覺得係串緊棠哥

唔係大陸妹 係中國妹
正字唔該

應該比佢老豆性侵

石硤尾toolss

搓麵團個手法好似 AV

撈c 大列d

好寫實..

睇緊幾集 蔣祖曼做打女呀？

好似話石峽尾

係支那妹

遲啲應該會

間鋪叫Toolss

你啱

三菱電機個阿叔

高翰文把聲好唔真實

白田 間鋪係黃店黎

Kata 比賽要系東流的套拳先得
而家kata比賽已無分流派
剛柔松濤都要打系東的套拳

三戰，用黎練氣一流
玩空手一定要識

警司警誡咁兒戲既..

係支那妹
支那閪都ok

中年人呢pair睇起嚟幾舒服

師妹真係得喎

棠哥三角戀

黑警鳩流流係基本

細細個睇慣睇熟

每晚準時坐定定睇！

戲精真係戲精,冇得比

幾時先學中國古拳法

本身就係螢幕情侶
師.....妹

師母同南豐有火花

正道總壇

師母..

Michelle

笑死

談善言嚟，係

師母

警司警誡咪即係唔夠料告你， 求其搵啲嘢玩
唔聽話咪放去律政先搞一段時間再放你

冇睇到前兩日 結果歐錦棠真係叫文女做師母

呀談開心個樣睇女咗

一日有我鬼仔達
空手道永遠排我後面

好簡單架咋

講到好容易咁

覺得呢個教練伏伏地

啲bgm硬係怪怪地咁

我老母認錯人

師妹呀

michelle 唔下下講英文，有啲唔慣

最大敗筆

呃飯食

個樣有咁似咩

係咪靚女 我都覺

其實幾正

個feel

應該輸到pk啦
成班都咁hea

習武之人係咪唔會輕易打飛機

我覺得佢對眼靚

係好正

Michelle係校園電視台話自己英文唔好嫁

@膠巴

幾靚女
叫咩名

似Ali 多d

會洩漏功力?

因為天生個樣有啲厭世

棠哥打紙靶

輸埋仲點拍

Samsung 個廣告咁柒

咪係

點解佢會冇啦啦問對手係邊個

伏線

想問下點解大陸妹比人恰 莊惠同剛正幫手打走佢
都要比警司警戒罰佢教班

想問下空手道既手刀實戰功能高唔高

分析打法，幫談

會漏左道氣

佢做到強顏歡笑同笑顏逐開嗰種分別

笑容好正

佢笑個樣 charm 好多
主要今集唔係死魚眼 一死魚真係差好遠

大陸妹比中國妹更正字

正到中共都開始禁止用"大陸"兩字

一出手就當有份打架架啦

黎美萱 平時1同4會做日常830
利申 打手

呢個正啲喎

咁緊畀人入館

黑警大撚晒㗎啦

文頌嫻都有支那口音

拳館真係可以任人咁行?

所以童子功最勁..

啱唔啱呀

印度音樂 乜鳩

棠哥突然咁好心幫呀談攞料

bgm做乜

條友似馬夫介紹條女畀佢睇

AK

AK好賤

原來泰拳

印度拳..

好似有啲悶

上集話對唔住佢

金毛起痰

Yoga fire

AK好cute

屌 好老土 anson Kong 阿譚 條線

why say that?

你當打贏人唔洗負責任

小悅小悅

Tvb歡喜怨家

真心想知睇開做星嗰班有冇因為呢套野對AK改觀

點解打寸止比賽會去泰式館操

齊上齊落！！！！！

齊上齊落

擺咗咁耐既菠蘿油肯定好難食

我直頭唔記得左佢

打撚死人

大陸妹先會咁自然坐

咩名堂

所以佢無擺入口

呢套劇有講

齊上齊落
缺一不可

咁樣當你圍毆架

抹緊地

死啦 冇留意

黑警做嘢，唔駛你教

靚cap

攞分至上

想問究竟普遍香港男仔會簡小玥呢d大陸妹定普通樣港女？

唔係天下武功唯快不破咩

棠哥得閒到
但整包賣包又係佢

呢啲落堂一定係咁食肉

慢咪好易比人睇穿

個阿叔好鳩流流feel

唔等錢洗

係囉 又唔見佢有請人幫手

痴漢

Kathy仔+1

阿棠成個毒撚咁

個教練好無料咁

咪岩囉，夠貼地

個教練好似好鳩咁

慢左十倍

天下武功唯快不破呀

起腳

揀咗個支那婆下半世冇運行

碧街

呢下堅

枱底交易炸 你估真係打贏咩 咁樣會輕敵

黑警唔係受害人都照告？

呢度咁似三一如三

想屌人開聲啦棠哥

勁高

天選的匹夫英勇是真身

旺角

咁見對手發狂咁練拳練剩
真係輸過都唔奇

呢度係二人前呀

Kathy仔! Kathy仔! Kathy仔! Kathy仔!

好僵

失敗毒撚一定會揀千依百順嘅大陸妹

利申：失敗毒撚

好想睇返

kathy幾時出場

幾好睇

唔係公屋廢老咩

好似好多雜音

毒撚梗係做毒撚 唔揀

人地幫你都屌

棠哥 stalk 人

失敗毒撚老咗咪變公屋廢老囉

呀談個自專心

最撚憎呢啲女人
閪撚到仆街
幫你又屌

幫你針探軍情都俾人鬧

目中無人

談又屌人

條女煩到仆街

wtf 咁又起鋼？？？

睇ig好似動態好睇過相

想溝人咪開聲囉棠哥

煩膠女人

法國阿譚好有魅力

唔似一般ig妹 同一餅印樣

迷譚了

好強自尊心

其實會唔會之前畀錢佢嗰個就係棠哥

其實馬剛正講得好中性

嘩屌三角戀喎

好煩

條女好克人憎

篤中咗輕敵先會咁嬲豬

究竟佢點練到咁勁架

我係阿棠我真係睬佢都傻

一邊自大一邊婆媽
兩個都睇到好火

阿談啲戲幾好..

咁強自尊心既女人，十心難頂

呀談成隻箭豬咁

低到hihi

打好one two 下掃
打贏大把人

一定西面港女啦
普通香港男仔都鐘意比人鬧
之後狠狠懲罰佢

自尊心*

好閪個格

認同

談好閪啊 驚撚左佢

你唔知對手近況狀態就係輕敵啦臭閪

最正係精靈訓練員

譚仔鍾意棠哥
棠哥鍾意談仔

自大源自自卑
期待阿談俾人打到仆街

打多佢一穫 噤撚串咀

點止 仲有支那妹同社工

又叫人落廣告喇～

棠哥唔通會同佢有感情線!?

再出局

希望佢真人唔係咁 真係俾佢嚇走曬

都付合人設嘅

仲有師母

係 明明個角色好難頂 佢做先唔乞人憎 戀愛了

btw 喎句 收視攀升 好有 CCTVB 味

係 做到好閪

條女都幾閪，講兩句起哂桿

我諗起有首歌，但又唔記得歌詞同歌名

係譚仔牙姐

呀談會打柒譚仔

究竟係劇本定演技問題？
好似女版吳唱K
純粹想討論下

真人唔係咁㗎 之前有巴打講過

太好戲

屌

但ak同Kathy鐘意談仔

若決心堅守純真
繼續去精漿做人

但係小玥都唔係特別靚喎
咁梗係揀港女

10分

改過名嚟？

打個空手道都有咁多感情綫

之後要多d

準備俾人打鑊甘

應該係阿談師父?

kathy仔呀

kathy 仔

撻出個未來

運動員其實都有某種程度既自負

廣告好似多咗

正

唔似
佢話筆錢係有人贊助

莊惠個eq勁低

正道塾明明係葵芳

咁唔差在小玥老母

睇廣告睇得開心

where

好睇既劇，連賣廣告時間都唔洗等

條女好好戲
但依d女性格最撚黑人憎
好似當左自己睇透世事 會思考咁

但其實有少少歷練既 見比會好撚忟

頭先得成僱傭都搬左過黎

火雲邪神

又可以睇俾人秒，唔係輸黑手

譚仔 棠哥 阿談 kathy仔 文女 ak
6p性交大混戰算啦

好撚多呀
又時時食 又 openrice 仲有咩？

功夫

臭閪
輸咗就喊喊喊

Wifi不破

無改過啊？一路都叫黎美萱
btw佢間唔中都有去丘品開live同偉哥煮嘢食

連登仔一早知啦

之後係咪會棠哥做佢師父

就俾啊談輸多次啦

阿譚（連敗2回）

梁小龍

留名睇比人秒

支那妹口音真係不了

巧串

應該係死鬼教練私伙

又譚仔

等輸啦你

唔死啦

泰臣

快啲搵人改名 Eyup#

阿譚（連被秒2回）

到譚仔線

好似開始播到而家都無贏過

個鏡頭zoom in zoom out成日都好唔正常

支持棠哥教支那妹打殘阿談

變左後宮劇

真

個攝影師同化妝影到佢唔靚

唔死喇

腦屍

棠哥幾好人
會唔會蝕㗎

又係喎

支那妹都識講去支那
香港人唔好再講咩番支那

多謝你 但係我唔要.gif

點解要安排個大陸妹 角色

頭先屌沙魚有幕好恐怖
個頭甩住咁吊上黎

咁就好笑

譚仔天生缺乏父愛
所以戀父鍾意棠哥

成人情節係咩 好奇

玩sm

依間麵包舖係咪真實存在
好鬼靚

又想溝棠哥

棠哥問晒老竇老母去邊先
好似中學去女同學屋企咁
一定有企圖

好假 點會唔著冷衫

知唔知間麵包店係邊？

好古惑，特登比棠哥睇

osh

禁室培慾

學空手道唔畀老豆打，同時暗戀棠哥

多謝Lau屍

小穴同呀棠條線應該只係父女情？

特登屎忽向住牙棠

可能想強調新移民俾人歧視 要顯得佢好慘

樓上d巴打話係石峽尾
搵日去睇下

港隊代表（冇贏過）

棠哥

屌棠哥請免費勞工

後入了

搓下佢對波咁搓囉

佢地兩個孤男寡女係廚房唔知點解有d尷尬
感情線又唔係 師徒線又唔係

免費勞工

間鋪本身係黃店做西餐 唔係做麵包
裝修風格係咁

妖咁抹有乜分別

童工

港女先著冷衫架

啲大陸妹好古惑㗎

學功夫實要學家務， 唔怪得平時 冇人挑戰家庭主婦

十年後, 支那妹出關, 先發現自己學識咗降龍十八掌

棠哥其實一 腳就踢到阿談入 icu 咁串嘴呀拿

心計

硬係覺得棠哥想攪佢

小玥靠做兼職成為絕世高手

準備好？

都係想佢練手勢

諗起成龍同will smith個仔拍果套功夫片，又係咁訓練

好想抱住小玥黎屌

push

小穴食完飽到師父食鮑

頂唔順 睇到扯哂旗 太多雜念

用對波抹

推禾

呢個學生做得幾好，新人？

好撚淫

扑野啦

學到野

輸左唔好喊呀

求條女ig

棠哥呢種真係好易吸引𡃁妹
穩重溫柔有少少風趣

點解支那婆戲份咁多 佢啲鄉音真係令我好出戲

又諗起惠惠

小穴真係支那雞味濃

呢個大6妹如果尊重民主自由嘅話 都幾唔錯

抹台面同抹牆用同一塊布

跟住就會教佢搓巨龍

Av 情節

乘機拖手

好AV情節

微博就有

嘩

支那妹啲劇情幾頂癮

希望啦

老師我不行了

CLS
小穴真係好淫

但係又唔講有幾點

AV情節

莊惠呢啲臭閪仲幫乜鳩
由佢啦

火影

支那妹：老師，除衫會睇得清楚D

好撚淫啊！！！！！

原來大陸妺

唔係推，而係正面撲

棠哥留鬚應該會型啲

頭先見到有甲由？

小穴係真大陸妹黎㗎

一個麵包老嚟講， 屋企同間舖都幾高質

間接宣傳

我以為佢扮

dear jane海報

小穴真人真係支那妹 唔洗ff

老豆咁似梁祖堯

lmf

唔好 OSU！細力d OSU！啊 OSU！
Av情節

？

抹到張枱咁乾淨
比我即刻放上枱

仲有ToNick

Uncharted 4 poster

麵粉？

dear jane

空肚食宵夜

小穴好正

最後 麵粉加左了
成為都市傳說

LMF

真係

坐監有錢收

ak個老豆好似熟口熟面
係咪做過亞視??

我玩泰拳個時對手長期護下巴去防守
但見空手道係用前臂去格檔
其實邊樣實用d

始終打拳帶拳套 用手檔都冇咁痛
但用手格手就骨撞骨 好痛

十一哥

係有架喎

viu

撈c 唔巧推禾

dear jane 好撚mk

係 李潤祺
而家係舞台劇演員

LMF海報

有啲似劉馬車

好想打開佢個小穴

比賽時候戴嘅拳套 到底係用嚟保護對手 定 保護對手

4樓有4仔

賣AV

了哥

夕陽行業

水腫

啲封面真個喎
好認真下

咁叫有啲水腫

第一集頭個鏡頭都以為係佢

結局阿談黑化 棠哥瞓練阿譚打柒佢

師奶過嚟食包： 今日啲包鹹鹹地

搵黑警拍劇都會啦

viu係藍黃都有

both啦

驚鳩咩
出面冇人見到你

佢起碼肯學廣東話
可觀望一下

間咸碟鋪係邊

連登仔又玩腳

腳

點解了哥臨走要淫笑

北上賣咸片潮文

木庄鈴

真 unun腳又一日
Hea工

小新底底尷定看鹹碟鋪尷

肯肯定撞到阿談

呀談派福利？

下次叫我頂更

我都想呀 好過量地

Kathy仔

Kathy b

呢套有冇les情節？
南方舞廳就一定有 呢套唔知

阿譚起腳嗰下

tvb - 見到黃即斬

呢條女啲懶音真係

射左

今集成人情節就係咸碟鋪

走光左一下 照出街既

kathy仔有冇感情線???

屌 我而家覺得套劇全部人講野都有口音

屌 以為阿談睇緊av

Sell情趣內衣

情趣內衣？點賣？

係囉屌

同mk仔

白底底

女主成日起哂鋼串柒柒咁真係好煩

笑撚左 串到

電視好似冇插線

係情趣內衣..

同我

kathy仔唔識講大話

我成日留意佢

玩開全接觸表示平時組手冇乜人用

kathy仔有 屬於連登

第一次睇埋黎睇
我以為kathy仔係morning朱啲fd
講野有口音

咁撚大間屋

Kathy 仔對腳好好j

好似仲有麻里梨夏

莊惠都幾撚閪

睇唔到，等重睇

kathy仔對脾仲白

睇到

av劇情，比班空手道學生輪交

其實同阿談做fd 都幾無癮
講十句先hea 應2句
長期閪面又句句疾頭疾勢
點忍到

打底咋，一定係

係善善同惠惠

咪師徒囉

咁都睇到

Kathy仔 談仔 二揀一
揀邊個

成套嘢最黑人憎係女主

成人情節

照丁

真，比我應該忍唔到屌返佢

獸父又出場

所以先要有惠惠呢d容忍力高既人先同到佢一齊

石硤尾 TOOLSS

csl 5G 個廣告又會轉咗陰謀誠做 VO 嘅？

kathy仔啦 唔洗揀都知

師徒得黎個bgm同氣氛唔夾

你班友真係好咸濕

真係d廣告好似搬曬過黎咁制

見到姜濤，搵返失散咗既細佬

牙談

有無人知棠哥同阿談去嗰間餐廳/cafe喺邊?

但征服到談仔呢啲閪面女都好有成功感

本庒鈴點止第8位
人地唔出樣都預售到

因為泰可打頭
唔護下巴食一拳就ko

泰拳擋係手拎起貼住頭擋（唔知我形容你明唔明）
比起空手的擋勢
我覺得前者實戰或上台比賽有用d
就算空手，打全接觸比賽時你睇片，都唔多前臂擋

但講實用
泰同極真都好實用

牙談好man

連華為廣告都唔係tvb 賣....

kathy仔都係鬥雞眼
點解冇人話佢似劉馬車???

好想奶kathy仔下巴

kathy仔

不了
現實依啲女扑野一定死魚

圖呢喂

搞唔

Kathy 仔任佢蝦好慘

Kathy仔真係好正

勝咩倒咩空手

屌就係為左避老母先搬來住
同老母講住喺度咁搬來把撚咩

fat kathy

咩料 關事架咩

談善言好撚正

阿談呢啲女仔點會唔講粗口

今集無打戲！？！？！？

佢地les?

一下knock

其實好奇實戰貼頭防守實用高唔高,
無拳套, 啲骨硬食個頭頂唔到幾耐..

殺到上門

善善咁好朋友

有冇人覺得Kathy仔同盤菜有啲似

棠哥正室踩場

咁先好
好似莊惠咁下下起晒鋼咩

好朋友就係攞黎出賣既

咁叫細？

應該冇乜朋友

Hi auntie

咁都細

盤菜塊面圓啲

Kathy仔呢個髮型好娘

佢地本身住得大

阿談果件咁大肚婆衫既..

有冇人覺得Kathy仔同劉馬車有啲似

佢呀媽理想國做

老母好人咗

都幾唔明顯

睡裙

佢地間屋細啲喎

兩條女個髮型都好老土

thor

係咪接受左佢留低

唔通棠哥係呀談親生老竇?

依個應該都係廠景？

木川

善善係咪有少少豆雞眼？

木村

火影?

kathy仔呢個look成個紫頭閪套劇入面個朱晨麗咁

跟本就係依個頭

係有少少

呢兩公婆

離家出走仲唔跪低

慈母❤️

完全唔明，有高手肯免費教路都咁嘅態度

戲入面既

老母幾好戲

_ 到佢大肚

。。。

大陸妹又朱晨麗
Kathy又朱晨麗

屌有蠱惑

想睇佢老豆老母扑野

卡蓮

做乜blur晒..

瑪莉蓮夢露

打哂厚格

好假的老母

關仁志浩

邊有老豆送個仔去睇咸片……檔

阿談老母同棠哥一對

應該屌得幾好笑 好有情趣

佢兩父子真係好尷

AV舖賣碟有乜問題
都無人認得你架啦

熟客

有冇人覺得Kathy仔同朱晨麗有啲似

木川巨根

係

咁就過咗一星期

未發市噤濟

而家仲有人買碟？

300蚊21隻好抵

有冇人覺得Kathy仔同姜濤有啲似

條線可有可冇

似譚育英多D

有冇人覺得Kathy仔同金剛有啲似

30蚊隻咁平

班廢老唔識上網睇嘛

老竇又講得幾有道理

老豆

屌你老味我老母即刻問我有冇睇過

已經想棄劇

$30一隻，$100六隻
好耐冇去過唔知價

有冇人覺得Kathy仔同林鄭月娥有啲似

而家邊有人買碟

老豆有料到

老豆幾有趣..

講到Kathy仔合成獸咁款

老翻wo
巴打一定好後生

想知點答多啲

個老豆幾過癮

總有啲老一輩會買既

依部份寫嚟做乜

呢場戲洗唔洗咁長

cut咗佢啦呢條線，集中返空手道

我都有d想 但又未至於睇唔落去

老豆老江湖

夠哂為老不尊

老豆好正

一舊水幾條女

唔識價
冇買過

屌用幾多分鐘講間av舖

你有無幫av做過d咩野先！！！！！

叫個老豆 看舖咪得囉

我做咩要答啲咁私人嘅問題

我真係咁答佢

伏線黎

咁唔好叫個仔看舖啦

廢老sell廢老先啱key

做乜鳩

屋企人笑到gap gap聲

一定俾阿談見到

老豆係咪做開舞台劇

老豆真心識野

咁auntie 實明啦

乜撚野劇情

伏線就係sell中阿談

屌一定撞到談

屌 真係伏線黎

中

賣av教學

要開新post

屌我老豆睇到笑到癲

一見到阿談就劇完

又撞到

男人睇av好正常啫
賣av都係做生意一種啫

過來人

屌，鋪5分鐘就係為咗比佢撞到惠惠

咁岩撞到佢sell av

呢個商場喺邊度???

套戲開始上力

屌 呢個時候cut

咁就完

新

個樣咁西

今集冇打!?

十分鐘都仲講緊AV，究竟係打天下定打丁天下

真係有

咁樣完

導演你最好就寫到呢 part 同劇情有關係

人生議員

點會行呢啲商場

完

賣鹹片 聲譽都好過黑警， 唔知有幾多人認同

半集AV舖

估吓第幾集打復活

都係打天下

打J算唔算
啲麻甩老入去揀AV打J

屌cut 嗰位完全無hook line